飯前一算

有冇人想算下命

跟我講句屌濛老母先

1993年9月18日 01:07am 女
想問姻緣 事業 謝謝

冷靜啲先
公開八字唔係一個好嘅做法，大家唔好學

你條命唔差架啦
為人直腸直肚，大膽不過衝動冇耐性
容易受人注目，有創意同思考方面好敏銳
善解人意又有同情心但情緒化，聰明女
你唔好做政府工比較好，異性緣都唔多
感情路上遇到鍾意嘅人要主動啲
工作方面要注意小人，唔好人地同你扮friend就信晒人，俾人陰咗你都唔知

唔包準，中幾多都俾個回應

1999 8 30 零晨3點05分 女
DSE雞想問學業姻緣

我唔開心，幫我算一算呀

學識睇中文出年再努力啦

想我算你咩事唔開心？

你地一個二個咁勇猛

20歲 女 想問愛情 學業同未來事業 唔該巴打

我懷疑我好耐以前既抑鬱症返返出黎

算你老母閪

我唔係讀醫科喎
要計都無近神學，想搵信仰寄託下？
唔好信耶穌就得

屌你老母臭雞

你係點算？用文王卦定係睇八字 紫微、占星、塔羅？

你條命唔差架啦
為人直腸直肚，大膽不過衝動冇耐性
容易受人注目，有創意同思考方面好敏銳
善解人意又有同情心但情緒化，聰明女
你唔好讀書比較好，異性緣都唔多
感情路上遇到鍾意嘅人要主動啲
返學方面要注意小人，唔好人地同你扮friend就信晒人，俾人陰咗你都唔知

緣b

學業靠自己啦
我同你講平步青雲咁你唔通直接quit u都有博士學位咩

Lm先 巴打tg算？

用計數機

濛狗大師

雪寶

都得

可唔可以幫我占下姻緣，有男朋友仔喇 20歲女性

今晚食咩

幫我去埋其他post答人thx

朋友，係朋友啊

有男朋友仲佔乜姻緣，想有幾多段關係啊

飯

咁冇緣了 他日開咗tg再搵你算

想占佢對我是否真誠

你去問佢啦，我神仙咩？

。

你個名叫天師

唔係我煮我唔知有咩食

岩岩幫你睇左
你條命唔差架啦
為人直腸直肚，大膽不過衝動冇耐性
容易受人注目，有創意同思考方面好敏銳
善解人意又有同情心但情緒化，聰明女
你唔好讀書比較好，異性緣都唔多
感情路上遇到鍾意嘅人要主動啲
拍拖方面要注意小人，唔好人地同你扮friend就信晒人，俾人陰咗你都唔知

唔該哂兩位巴打 想問多句 點解唔好讀書比較好

………
55

agger

我屌，濛狗你條撚樣一定有笑
唔好信佢，條友係改緊我段野

唔好成日亂諗野，享受下生活

屌...

痴線佬破壞我個post

我都好想
咁可唔可以幫我占下黎緊六月開網店是否一個好時機，同埋有乜野要留意？

基本上你注意下有冇足夠流動資金同貨料品質係最重要
然後就係宣傳啦，最緊要有信譽
加油

大佬你講得好行喎⋯⋯⋯

天師 我老公包二奶

信人9up不如信自己啦 呢句真心既

經濟學黎
呢啲野唔需要算啦大姐

笑撚左

呢句真啊
濛狗句句都9up

冇可能

你又知 我咩都未講喎

樣樣野都唔需要算，到底我入黎呢個post做咩⋯

你條命唔差架啦
為人直腸直肚，大膽不過衝動冇耐性
容易受人注目，有創意同思考方面好敏銳
善解人意又有同情心但情緒化，聰明女
你唔好懷疑你老公比較好，異性緣都唔多
感情路上遇到鍾意嘅人要主動啲
婚姻方面要注意小人，唔好人地同你扮friend就信晒人，俾人陰咗你都唔知

因為冇可能

與其上網信條on9仔 9up
點解唔用時間入多d貨 諗下點宣傳先最好

好啦

點解絲打會話你老公包二奶？

佢講你就信 我打咁大段你唔信?

喂大姐
先唔好講我除咗你連登名同唔開心同有男朋友之外乜都唔知
你問你男朋友係咪真心呢啲我真係唔知點答你
開網店我話六月合適但你唔識做生意都係死架啫
你一個問題要問你男朋友
一個問題要靠自己

紅字正確

返去搵平胸啦

yes